有無身邊既朋友胃口唔算大但食飯硬係要叫好多野食

眼闊肚窄 明明胃口唔大就硬係要叫多左
次次就話食唔哂會包底 結果佢仲早過其他人食飽